覺唔覺Angel Beats係神作

原本以為有第二季

神歌神聲優，故事見人見智
係衰在冇好好講其他人故事

相比上年果套

個故事去得咁快點開到第二季

啲音樂好高質

op已經吸引人追落去
套野慢慢睇落去ed就愈嚟愈應景

之後第二定第三集GDM唱歌真係好震撼

遊戲宣傳片點做神作呀咪玩啦

23:50

出左game 未？

駁唔到

中肯

起碼睇完無屌老母，Charlotte就

agger

睇左一集就棄

其實charlotte 音樂幾好聽...

普普通通

AB! 中學睇到我喊

Charlotte先係神作

唔覺

冇咩特別

故事節奏太差
前半戰鬥莫名其妙
中段直頭唔知做乜

咩都係神作

因為好睇過曬駱駝
所以ab係神作
goodest logic

d音樂真係好好聽

得聲優神
神谷對住天使喊果段

最後一集唔知做乜鳩
最記得一幕係成班人無啦啦消失晒